細數香港inde勁band

重型界:招魂 Chock Ma IOS 逆流 慘慘豬
easy listening:小紅帽
reggae:Sensi Lion